沙利埋怨基輔球場差：球員存受傷風險

【體育】車路士將於周四的歐霸盃16強次回合作客基輔戴拿模，賽前領隊沙利批評基輔球場的狀況，擔心球員在比賽面臨嚴重受傷的風險。

車路士於首回合主場領先3:0，周四次回合作客基輔戴拿模，領隊沙利（Maurizio Sarri）賽前表示擔心奧林匹克國家綜合體育場草地的質素，會令球員受傷。沙利在首次訓練後表現得十分沮喪，並與他的助手進行深入討論。

「這一刻在這裡踢足球真的很危險，我認為有受傷的風險。」沙利說，「但情況就是這樣，所以我們必須接受這種情況，我們必須在這個球場上比賽。」

沙利同時質疑歐洲足協為何允許在這樣的球場比賽，「我無法理解為甚麼歐洲足協會這樣……但你必須在某時間出示球員名單，然後我們必須在如此糟糕的球場上比賽。但情況是這樣的。」

睇左做沙基利
心諗關你撚事

佢肯定冇聽過史丹福橋薯仔田

屌我都睇錯

唔夠舒服

搵人逗住咪舒服囉

見到個怨字就諗起某隊

屌你牙

睇錯沙基利+1

關你撚事咩沙基利 係咪冇得踢波悶得濟

咁快搵藉口
好似前車仔名帥

笑死
咁大間球會用埋啲柒頭皮招

應該一月會賣

我都睇左做沙基利

噉多人睇錯

會然夠出位夠搶口